呢啲咁嘅垃圾幾時收皮

你條垃圾除咗屈人哋係恐懼撚之外仲識啲乜撚嘢呀
呢啲咁嘅社會寄生蟲垃圾好去堆填區搵定位啦

樓主分化撚？